為討男友歡心跳全裸艷舞 誤傳群組網友瘋傳

浙江省溫州市日前發生裸舞片網上瘋傳事件。一名50多歲的大媽用手機拍下全裸艷舞，原想傳給男友討其歡心，卻誤傳微信群組，令片段在網上瘋傳，引發網民熱議。

片中見大媽當時將手機架在一旁，一絲不掛的跳了一段豔舞，原本要將影片分享給愛人觀賞，但卻誤將影片傳至排舞同好的群組中，大媽卻完全沒有察覺發錯群組，錯過可將影片收回的黃金2分鐘，不少網友將影片廣傳至其他社群組。

有網友透露，涉事大媽疑為當地一個排舞協會的會長，身材不錯，略有名氣，影片開頭還有一段「愛的表白」，在當地小鎮大家都認識，大媽應該也知道自己的美豔裸舞已經曝光，但卻沒有出面回應；而影片曝光引起熱議後，當地多家排舞協會也紛紛切割，指大媽非協會成員。

不少在網上求影片：「我朋友讓我問問有沒有影片」、「我老公說他想看看」，還有網友說「就算五十幾歲我也想看影片」、「我看了！50歲左右，在家裡客廳拍的，跳得還不錯好像是藏族舞，可惜沒穿衣服」，不過亦有人說看了「要洗眼！」。

講還講 唔好up片

一名50多歲的大媽用手機拍下全裸艷舞

浙江 唔係水浸到冇晒人喇咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

支那畜？不了！冇興趣！

唔好意思！借個位用一用！

<<轉載>>

推！爆！佢！

唔理有無用！做咗先！

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int

各國議會聯盟
ny-office@ipu.org

國際刑事法院
liaisonofficeny@icc-cpi.int

聯合國人權理事會
gmagazzeni@ohchr.org

非聯合國會員國家及民族組織
unpo.brussels@unpo.org

要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

何已
你變了我的六十路愛人

片呢

Done！希望更加多人幫手，如果連send幾個email都懶，根本冇資格做香港人，點對得住各位義士！